唔好再比同溫層蒙蔽

今日柒婆已經話會日日搵狗開記招
代表我哋要打嘅輿論戰強度唔係以前個level
政府已經摩拳擦掌 喺示威者武力升級嘅時候全力開動文宣機器
想將市民同勇武分割 將社會混亂歸咎喺示威者身上

就算連登上面講 出核彈都唔割
我哋都要做最壞打算 就係可能真係會有市民動搖
依家政府就係想令一般人淡忘 慢慢搶返個道德高地 瓦解成個運動

就算經歷左七一之後民意冇逆轉
我哋都唔可以掉以輕心
最近有兩個好危險嘅訊號
第一個係搞狗宿舍嗰陣波及消防
竟然大部分連登仔都諗住「鬼叫佢同黑警做鄰居」

第二個就係有人影相嗰陣 已經好容易trigger到衝突
唔似以前咁克制 叫返自己人戴口罩 叫人唔好影相就算

連登本身係一個好大嘅同溫層
不過政府文宣機器target嘅正正就係唔會上連登嘅人
就算連登入面唔割席 唔代表連登出面民意唔會炒車

建議手足每次行動都可以有一隊和理非負責pr
可以整連儂牆解釋返個行動
同埋喺行動入面緩和手足同普通市民嘅情緒
不過要拿捏好分數 唔好左膠上身伏左手足

仲有旗手真係好重要 唔單只係比自己人睇 更加係比鏡頭睇 班狗點樣喺冇衝擊嘅情況下突襲 狙擊示威者 甚至路過市民

啱呀

推到十點

E個真，推

推

連登以外既世界瘋狂傳緊啲手足打人既片

呢個真 要解釋返成個行動
好多人睇唔到前因後果就覺得示威者暴力

又要開始文宣

真.
同埋連儂牆真係要更新.
近來有好多彈藥可以用.
和理非們, 前線唔係你地戰場, 文宣戰就係你地既戰場
兄弟爬山.

推 覺得對市民情緒要再控制得好啲

五大訴求呀，就來比政府模糊化我地訴求，扣我地帽子

唔係割席問題，而係現時行動，對林鄭毫無壓力
卻對一般市民形成壓力
連登勇者有謀，求大家需轉方法

不要説：失民意，試著説：一齊贏翻民意

喺行動嗰陣順便可以做埋連儂牆 連儂隧道
一邊be water 各區流動
一邊各區都有文宣嘅update

而且勇武手足有爭拗嗰陣 可以幫手調停 唔洗群眾鬥群眾
因為暫時見到呢份工作都係一兩位巴打做
不如由一組和理非負責更加安全同有效率

不過唔好左膠到好似社工咁

示威者記者會係一個好開始
手足終於有意識要反制文宣機器